{
    "-- Custom --": "-- 自定义 --",
    ".env => Found": ".env => 已找到",
    ".env => Missing": ".env => 缺失",
    ":count message(s) deleted successfully": "成功删除 :count 条消息",
    ":days days left": "剩余 :days 天",
    ":extension => Enabled": ":extension => 已启用",
    ":extension => Missing": ":extension => 缺失",
    ":path => Not found": ":path => 未找到",
    ":path => Not Writable": ":path => 不可写",
    ":path => Writable and exists": ":path => 可写且存在",
    "<span class=\"text-danger\">Note: Turn off <span class=\"text-primary\">Nodejs<\/span> before continuing with the update, after the update is complete you can turn it back on<\/span>": "<span class=\"text-danger\">注意：在继续更新之前请关闭 <span class=\"text-primary\">Nodejs<\/span>，更新完成后可以重新开启<\/span>",
    "<span class=\"text-danger\">You are using SSL in the <span class=\"text-primary\">server.js<\/span> file, but don't worry, <span class=\"text-primary\">Smart Update<\/span> will update and run your site with SSL, just click update<\/span>": "<span class=\"text-danger\">您在 <span class=\"text-primary\">server.js<\/span> 文件中使用了 SSL，但别担心，<span class=\"text-primary\">智能更新<\/span> 会使用 SSL 更新并运行您的网站，只需点击更新<\/span>",
    "A new version is available:": "有新版本可用：",
    "About": "关于",
    "Accounting": "会计",
    "Action": "操作",
    "Actions": "操作项",
    "Activate": "启用",
    "Activated": "已启用",
    "Active": "活跃",
    "Active Sessions": "活动会话",
    "Active Subscription": "有效订阅",
    "Add": "添加",
    "Add Auto Reply": "添加自动回复",
    "Add Button": "添加按钮",
    "Add Contact": "添加联系人",
    "Add Device": "添加设备",
    "Add New Language": "添加新语言",
    "Add New Plan": "添加新套餐",
    "Add Product": "添加产品",
    "Add Row": "添加行",
    "Add Section": "添加部分",
    "Add Tag": "添加标签",
    "Add to Tag": "添加到标签",
    "Add User": "添加用户",
    "Admin": "管理员",
    "admin": "管理员",
    "Admin Account": "管理员账户",
    "Admin Panel": "管理面板",
    "Administrator": "系统管理员",
    "Admins cannot purchase a plan.": "管理员无法购买套餐。",
    "Aerospace & Defense": "航空航天与国防",
    "Agriculture": "农业",
    "AI Bot": "AI 机器人",
    "Ai Bot": "AI 机器人",
    "AI Message": "AI 消息",
    "Alert": "警报",
    "All": "全部",
    "All button fields must be filled": "所有按钮字段都必须填写",
    "All campaign deleted": "所有活动已删除",
    "All Languages": "所有语言",
    "All Messages Sent": "所有消息已发送",
    "All Tickets": "所有工单",
    "Allow New Registrations": "允许新注册",
    "Already have account?": "已有账户？",
    "Amount": "金额",
    "An error occurred": "发生错误",
    "An error occurred while deleting.": "删除时发生错误。",
    "An error occurred while saving the template": "保存模板时发生错误",
    "An error occurred while submitting the form.": "提交表单时发生错误。",
    "and {random_num} is 4 random digits, e.g.": "且 {random_num} 是4个随机数字，例如：",
    "Apache detected.": "检测到 Apache。",
    "API": "API",
    "API Docs": "API 文档",
    "API Key": "API 密钥",
    "APP_URL is invalid.": "APP_URL 无效。",
    "Approval link not found": "未找到审批链接",
    "Architecture & Design": "建筑与设计",
    "Are you sure will delete this theme?": "确定要删除此主题吗？",
    "Are you sure you want to clear all campaigns? This cannot be undone.": "确定要清除所有活动吗？此操作无法撤销。",
    "Are you sure you want to delete": "确定要删除",
    "Are you sure you want to delete all message history?": "确定要删除所有消息记录吗？",
    "Are you sure you want to delete this auto reply?": "确定要删除此自动回复吗？",
    "Are you sure you want to delete this campaign? This action cannot be undone.": "确定要删除此活动吗？此操作无法撤销。",
    "Are you sure you want to delete this plan?": "确定要删除此套餐吗？",
    "Are you sure you want to delete this template? This action cannot be undone.": "确定要删除此模板吗？此操作无法撤销。",
    "Are you sure you want to delete this user?": "确定要删除此用户吗？",
    "Are you sure you want to login as this user?": "确定要以此用户身份登录吗？",
    "Arts & Culture": "艺术与文化",
    "Audio": "音频",
    "Audio Clip": "音频片段",
    "Authenticator 2FA": "身份验证器 2FA",
    "Author:": "作者：",
    "Auto Replies": "自动回复",
    "Auto Reply": "自动回复",
    "Auto reply not found or you do not have permission to delete it.": "未找到自动回复或您无权删除。",
    "Auto Reply Preview": "自动回复预览",
    "Automatically delete message history:": "自动删除消息记录：",
    "Automotive": "汽车",
    "Available": "可用",
    "Available has been updated": "可用状态已更新",
    "Available Languages": "可用语言",
    "Avatar": "头像",
    "Back": "返回",
    "Back to Admin": "返回管理员页面",
    "Back to Templates": "返回模板",
    "Back to Tickets": "返回工单",
    "Base language file not found": "未找到基础语言文件",
    "Because it is no longer used in (MPWA) and may cause you to consume site resources.": "因为它已不再被 (MPWA) 使用，可能会占用网站资源。",
    "Bexa AI API Key": "Bexa AI API 密钥",
    "Biotechnology": "生物技术",
    "Blast cronjob hasn't run in over 24 hours. It may not be working.": "Blast 定时任务已超过 24 小时未运行，可能无法正常工作。",
    "Blast cronjob hasn't run. It may not be working: blast.txt": "Blast 定时任务未运行，可能无法正常工作：blast.txt",
    "Blast cronjob is running, but not every 1 minute. Please check your external scheduler.": "Blast 定时任务正在运行，但不是每分钟一次。请检查外部调度程序。",
    "Blast cronjob is working correctly.": "Blast 定时任务运行正常。",
    "Blast History": "群发历史",
    "Blast\/Bulk": "群发",
    "Bot can read messages": "机器人可以读取消息",
    "Bot configuration saved successfully.": "机器人配置保存成功。",
    "Bot Mode": "机器人模式",
    "Bot Options": "机器人选项",
    "Bot typing indicator": "机器人正在输入指示",
    "Bulk Message": "群发消息",
    "Button": "按钮",
    "button": "按钮",
    "Button :x": "按钮 :x",
    "Button :x Type": "按钮 :x 类型",
    "Button Message": "按钮消息",
    "Button Message (Must with image)": "按钮消息（必须带图片）",
    "Buy Now": "立即购买",
    "Call": "呼叫",
    "Camera": "相机",
    "Campaign": "活动",
    "Campaign \/ Blast": "活动 \/ 群发",
    "Campaign deleted": "活动已删除",
    "Campaign Message Preview": "活动消息预览",
    "Campaign Name": "活动名称",
    "Campaign Name is required": "活动名称为必填项",
    "Campaign paused": "活动已暂停",
    "Campaign resumed": "活动已恢复",
    "Campaigns": "活动列表",
    "Cancel": "取消",
    "Cannot delete base language": "无法删除基础语言",
    "Caption": "说明",
    "Cashfree Payment": "Cashfree 支付",
    "Category": "类别",
    "Cencel": "取消",
    "CEO": "首席执行官",
    "Certificate expires in :days days.": "证书将在 :days 天后过期。",
    "Certificate is valid for :days more days.": "证书在 :days 天内仍然有效。",
    "Change Conversation Name": "更改会话名称",
    "Change CS Name": "更改客服名称",
    "Change Password": "更改密码",
    "Channel Message": "频道消息",
    "Channel URL": "频道链接",
    "Chat": "聊天",
    "Chat Overview": "聊天概览",
    "Chats": "聊天记录",
    "Checking .env file and keys...": "正在检查 .env 文件和密钥...",
    "Checking Cronjob (Blast)...": "正在检查定时任务（Blast）...",
    "Checking Cronjob (Schedule-run)...": "正在检查定时任务（Schedule-run）...",
    "Checking Cronjob (Subscribes & History Messages)...": "正在检查定时任务（订阅与历史消息）...",
    "Checking database connection...": "正在检查数据库连接...",
    "Checking file permissions...": "正在检查文件权限...",
    "Checking hosting type...": "正在检查主机类型...",
    "Checking Node server configuration...": "正在检查 Node 服务器配置...",
    "Checking origin SSL certificate...": "正在检查源 SSL 证书...",
    "Checking PHP extensions...": "正在检查 PHP 扩展...",
    "Checking PHP version...": "正在检查 PHP 版本...",
    "Checking Requirements": "正在检查系统要求",
    "Checking scheduled tasks (cron)...": "正在检查计划任务（cron）...",
    "Checking server type...": "正在检查服务器类型...",
    "Checking SSL certificate...": "正在检查 SSL 证书...",
    "Checking storage folder and symlink...": "正在检查存储文件夹和符号链接...",
    "Choose": "选择",
    "Choose a template...": "选择一个模板...",
    "Clear All": "全部清除",
    "Clear application cache": "清除应用缓存",
    "Clear Cache": "清除缓存",
    "Clear Campaign": "清除活动",
    "Clear compiled views": "清除已编译视图",
    "Clear Phonebook": "清空电话簿",
    "Click Here": "点击这里",
    "Close": "关闭",
    "Close Ticket": "关闭工单",
    "Closed": "已关闭",
    "Closed Tickets": "已关闭工单",
    "Cloudflare but no need cert & key.": "使用 Cloudflare，但无需证书和密钥。",
    "Cloudflare detected.": "检测到 Cloudflare。",
    "Cloudflare origin certificate installed.": "已安装 Cloudflare 源证书。",
    "Cloudflare origin certificate not found. Please install Cloudflare origin SSL: :url": "未找到 Cloudflare 源证书。请安装 Cloudflare 源 SSL：:url",
    "Common Name: :cn": "通用名称：:cn",
    "Company Address": "公司地址",
    "Company Email": "公司邮箱",
    "Company Name": "公司名称",
    "Company Phone": "公司电话",
    "Company Website": "公司网站",
    "Completed": "已完成",
    "Confirm": "确认",
    "Confirm Delete": "确认删除",
    "Confirm Deletion": "确认删除操作",
    "Confirm new password": "确认新密码",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Connect via code": "通过代码连接",
    "Connect via QR": "通过二维码连接",
    "Connected": "已连接",
    "Connection closed": "连接已关闭",
    "Connection closed. You are logged out.": "连接已关闭，您已登出。",
    "Connection failed": "连接失败",
    "Connection Status": "连接状态",
    "Construction": "建筑业",
    "Consulting": "咨询",
    "Contact": "联系人",
    "Contacts Not Found!": "未找到联系人！",
    "Contain": "包含",
    "Contains": "包含",
    "Content": "内容",
    "Conversation name updated": "会话名称已更新",
    "Copy": "复制",
    "Copy Group Name": "复制群组名称",
    "Copy Report Link": "复制报告链接",
    "Copy Text": "复制文本",
    "Copy text is required for Copy button": "复制按钮需要复制文本",
    "Could not retrieve PayPal access token": "无法获取 PayPal 访问令牌",
    "CPU Usage": "CPU 使用率",
    "Create": "创建",
    "Create Auto Reply": "创建自动回复",
    "Create Campaign": "创建活动",
    "Create name": "创建名称",
    "Create New Message": "创建新消息",
    "Create New Template": "创建新模板",
    "Create New Ticket": "创建新工单",
    "Create Template": "创建模板",
    "Create Ticket": "创建工单",
    "Created": "已创建",
    "Created At": "创建于",
    "Created at:": "创建时间：",
    "Created By": "创建者",
    "Creating...": "正在创建...",
    "Cron check failed.": "Cron 检查失败。",
    "Cron schedule list:": "Cron 调度列表：",
    "Cronjob": "定时任务",
    "CURL Error: :error_message": "CURL 错误：:error_message",
    "CURL request succeeded with HTTP code: :http_code": "CURL 请求成功，HTTP 代码：:http_code",
    "Currency Symbol": "货币符号",
    "Current Password": "当前密码",
    "Custom": "自定义",
    "Custom ID not found in the response.": "响应中未找到自定义 ID。",
    "Custom name": "自定义名称",
    "Custom System Instructions": "自定义系统指令",
    "Custom system instructions for AI models": "AI 模型的自定义系统指令",
    "Customer Service": "客户服务",
    "Customize and preview in real time": "实时自定义与预览",
    "Dark": "深色",
    "Dashboard": "仪表盘",
    "Data Campaign": "数据活动",
    "Database": "数据库",
    "Database Configuration": "数据库配置",
    "Database connection failed.": "数据库连接失败。",
    "Database connection successful.": "数据库连接成功。",
    "Database: :db_name": "数据库：:db_name",
    "Date Time": "日期时间",
    "days": "天",
    "Days": "天数",
    "days ago": "天前",
    "Delay": "延迟",
    "Delay and Campaign type": "延迟与活动类型",
    "Delay has been updated": "延迟已更新",
    "Delay is required": "必须填写延迟时间",
    "Delay must be between 1 and 60": "延迟时间必须在 1 到 60 之间",
    "Delay Per Message (Second)": "每条消息的延迟（秒）",
    "Delete": "删除",
    "Delete After": "之后删除",
    "Delete All": "全部删除",
    "Delete All history?": "删除所有历史记录？",
    "Delete Confirmation": "删除确认",
    "Delete Contact": "删除联系人",
    "Delete conversation": "删除会话",
    "Delete message history has been updated": "删除消息记录的设置已更新",
    "Delete this conversation?": "删除此会话？",
    "Deleted": "已删除",
    "Description": "描述",
    "Details": "详情",
    "Developers": "开发者",
    "Device": "设备",
    "Device already connected!": "设备已连接！",
    "Device connected.": "设备已连接。",
    "Device deleted": "设备已删除",
    "Device ID": "设备 ID",
    "Device is connected. Please disconnect first": "设备已连接，请先断开连接",
    "Device is not connected": "设备未连接",
    "Device is not connected, please connect your device to resume campaign": "设备未连接，请连接设备以恢复活动",
    "Device is not connected,please scan the QR code to connect your device.": "设备未连接，请扫描二维码连接设备。",
    "Device Limit": "设备限制",
    "Device not found!": "未找到设备！",
    "Device selected!": "已选择设备！",
    "Device tools": "设备工具",
    "Devices": "设备",
    "Devices Added!": "设备已添加！",
    "Devices Deleted!": "设备已删除！",
    "Devices Overview": "设备概览",
    "Did you remember your password?": "您记得您的密码吗？",
    "Direction": "方向",
    "Direction Split": "方向分割",
    "Disable": "禁用",
    "Disable Authenticator 2FA?": "禁用验证器 2FA？",
    "Disable Welcome Page": "禁用欢迎页",
    "Disconnect": "断开连接",
    "Disconnected": "已断开连接",
    "Disk Usage": "磁盘使用率",
    "Display Text": "显示文本",
    "do you sure want to delete this tag? ( All contacts in this tag also will delete! )": "确定要删除此标签吗？（该标签下的所有联系人也会被删除！）",
    "Document": "文档",
    "Domain": "域名",
    "Don't Delete": "不要删除",
    "Don't have an account yet?": "还没有账户？",
    "Dont leave your phone before connencted": "连接完成前请勿离开手机",
    "Duitku Payment": "Duitku 支付",
    "e.g. hello, info, price": "例如：hello, info, price",
    "Each row must have a title": "每一行都必须有标题",
    "Edit": "编辑",
    "Edit Auto Reply": "编辑自动回复",
    "Edit Language": "编辑语言",
    "Edit Template": "编辑模板",
    "Edit User": "编辑用户",
    "Edit Welcome Page": "编辑欢迎页",
    "Education": "教育",
    "Email": "电子邮件",
    "email": "电子邮件",
    "Email does not exist.": "电子邮件不存在。",
    "Employee": "员工",
    "Enable": "启用",
    "Enable Authenticator 2FA": "启用验证器 2FA",
    "Enable Authenticator 2FA?": "启用验证器 2FA？",
    "Enable Welcome Page": "启用欢迎页",
    "Enables or disables debugging mode.": "启用或禁用调试模式。",
    "Energy": "能源",
    "Enter Bexa AI API Key": "输入 Bexa AI API 密钥",
    "Enter campaign name": "输入活动名称",
    "Enter Company Address": "输入公司地址",
    "Enter Company Email": "输入公司邮箱",
    "Enter Company Name": "输入公司名称",
    "Enter Company Phone": "输入公司电话",
    "Enter Company Website": "输入公司网站",
    "Enter JSON URL": "输入 JSON 链接",
    "Enter Model Name": "输入模型名称",
    "Enter new password": "输入新密码",
    "Enter Password": "输入密码",
    "Enter template description (optional)": "输入模板描述（可选）",
    "Enter template name": "输入模板名称",
    "Enter the 6-digit code from the app": "输入应用中的六位代码",
    "Enter the code": "输入代码",
    "Enter the code shown on the Authenticator app": "输入验证器应用中显示的代码",
    "Enter your email address to send a reset link": "输入您的邮箱地址以发送重置链接",
    "Env file Settings": "Env 文件设置",
    "Environment variables updated successfully.": "环境变量更新成功。",
    "Environment Versions": "环境版本",
    "Environmental Services": "环境服务",
    "Equal": "等于",
    "error": "错误",
    "Error or no preview for this type message": "此类型消息出错或无法预览",
    "Event Management": "活动管理",
    "Every 1 Min": "每 1 分钟",
    "Every 10 Min": "每 10 分钟",
    "Example": "示例",
    "Example : {Hi|Hello} your number is {number}": "示例：{Hi|Hello} 您的号码是 {number}",
    "Execute at": "执行于",
    "Execute Start Blast": "执行启动群发",
    "Execute User Subscribe, History, Order": "执行用户订阅、历史与订单",
    "executed successfully": "执行成功",
    "Expires": "到期",
    "Expiry": "过期",
    "Export": "导出",
    "Fail": "失败",
    "Failed": "失败",
    "Failed create campaign, errors (fc)!": "创建活动失败，错误 (fc)！",
    "Failed to authenticate with Paylink.": "Paylink 验证失败。",
    "Failed to check number!,check your connection!": "检查号码失败！请检查连接！",
    "Failed to connect to Paymob.": "连接 Paymob 失败。",
    "Failed to create Paylink invoice.": "创建 Paylink 发票失败。",
    "Failed to create template. Please try again.": "创建模板失败，请重试。",
    "Failed to delete language: ": "删除语言失败：",
    "Failed to delete template": "删除模板失败",
    "Failed to delete template. Please try again.": "删除模板失败，请重试。",
    "Failed to download update file.": "下载更新文件失败。",
    "Failed to download update file. (zip-100)": "下载更新文件失败。（zip-100）",
    "failed to execute": "执行失败",
    "Failed to fetch channel data": "获取频道数据失败",
    "Failed to fetch product data": "获取产品数据失败",
    "Failed to fetch product data from URL.": "从链接获取产品数据失败。",
    "Failed to generate pairing code. Please try again.": "生成配对码失败，请重试。",
    "Failed to generate SSL certificate.": "生成 SSL 证书失败。",
    "Failed to initialize payment. Please try again.": "初始化支付失败，请重试。",
    "Failed to initiate payment with Cashfree.": "使用 Cashfree 发起支付失败。",
    "Failed to initiate payment with Paymob.": "使用 Paymob 发起支付失败。",
    "Failed to load preview. Please try again.": "加载预览失败，请重试。",
    "Failed to load template data": "加载模板数据失败",
    "Failed to load user data.": "加载用户数据失败。",
    "Failed to parse SSL certificate.": "解析 SSL 证书失败。",
    "Failed to preview template.": "预览模板失败。",
    "Failed to process payment. Please try again.": "处理支付失败，请重试。",
    "Failed to resend message to this number,make sure the receiver is registered on whatsapp": "重新发送消息失败，请确保接收方已注册 WhatsApp。",
    "Failed to send message to all numbers, check your WhatsApp connection and try again.": "向所有号码发送消息失败，请检查 WhatsApp 连接并重试。",
    "Failed to send message!": "消息发送失败！",
    "Failed to send message!, Check your connection!": "消息发送失败！请检查连接！",
    "Failed to update name": "更新名称失败",
    "Failed to update template status": "更新模板状态失败",
    "Failed to update template status.": "更新模板状态失败。",
    "Failed to update template. Please try again.": "更新模板失败，请重试。",
    "Failed to update translations: :error": "更新翻译失败：:error",
    "Failed to upload!": "上传失败！",
    "Failed to verify payment": "验证付款失败",
    "Failed to verify payment.": "验证付款失败。",
    "Fashion": "时尚",
    "Features": "功能",
    "Fetch From Selected Device": "从选定设备获取",
    "File (xlsx )": "文件 (xlsx)",
    "File Manager": "文件管理器",
    "File manager": "文件管理器",
    "Filter Campaign": "筛选活动",
    "Finance": "金融",
    "Fitness & Wellness": "健身与健康",
    "Flutterwave Payment": "Flutterwave 支付",
    "Follow Up": "跟进",
    "Food & Beverage": "餐饮",
    "Footer": "页脚",
    "Footer message *optional": "页脚消息 *可选",
    "For the privacy, access to the chat has been blocked.": "出于隐私原因，聊天访问已被阻止。",
    "Free :trial_days days trial": "免费试用 :trial_days 天",
    "Free Disk": "可用磁盘",
    "Free RAM": "可用内存",
    "Full Response": "完整响应",
    "Function": "功能",
    "Gaming": "游戏",
    "Gateway": "支付网关",
    "GB": "GB",
    "Generate New": "生成新的",
    "Generate SSL Certificate": "生成 SSL 证书",
    "Generate SSL For Your NodeJS": "为您的 NodeJS 生成 SSL",
    "Geniebiz Payment": "Geniebiz 支付",
    "Get API - Monthly Subscription": "获取 API - 月度订阅",
    "Get Started": "开始使用",
    "Government": "政府",
    "Group": "群组",
    "Header Types": "标题类型",
    "Healthcare": "医疗保健",
    "Hello!": "你好！",
    "Hi, welcome to :site_name.": "嗨，欢迎来到 :site_name。",
    "High": "高",
    "Home": "首页",
    "Home page theme activated successfully": "首页主题已成功启用",
    "Home page theme deleted successfully": "首页主题已成功删除",
    "Home Page Themes": "首页主题",
    "Host": "主机",
    "Hosting": "主机托管",
    "Hosting Shared": "共享主机",
    "hours ago": "小时前",
    "Human Resources": "人力资源",
    "ID": "ID",
    "If you are having trouble clicking the \"Reset Password\" button, copy and paste the URL below into your web browser:": "如果点击“重置密码”按钮时遇到问题，请将以下链接复制并粘贴到浏览器中：",
    "Image": "图片",
    "Image Url": "图片链接",
    "Immediately": "立即",
    "Import": "导入",
    "Import Contacts": "导入联系人",
    "Important": "重要",
    "Important:": "重要：",
    "In Days": "以天计",
    "inactive": "未启用",
    "Inactive": "未激活",
    "Industry": "行业",
    "Initializing system diagnostic...": "正在初始化系统诊断...",
    "Install": "安装",
    "Installation": "安装过程",
    "Installed Themes": "已安装主题",
    "Instructions": "说明",
    "Insurance": "保险",
    "Invali api_key or sender,please check again (2)": "无效的 api_key 或发送者，请重新检查 (2)",
    "Invali api_key or sender,please check again (3)": "无效的 api_key 或发送者，请重新检查 (3)",
    "Invalid 2FA code.": "无效的 2FA 代码。",
    "Invalid api_key or sender, please check again (3)": "无效的 api_key 或发送者，请重新检查 (3)",
    "Invalid api_key or sender,please check again": "无效的 api_key 或发送者，请重新检查",
    "Invalid callback data": "无效的回调数据",
    "Invalid callback parameters": "无效的回调参数",
    "Invalid HMAC.": "无效的 HMAC。",
    "Invalid invoice data received": "收到无效的发票数据",
    "Invalid list format!": "列表格式无效！",
    "Invalid media type! Allowed types: :types": "无效的媒体类型！允许的类型：:types",
    "Invalid message format. Please check your input.": "无效的消息格式，请检查输入。",
    "Invalid option format!": "选项格式无效！",
    "Invalid parameters!": "参数无效！",
    "Invalid parameters, please check your input!": "参数无效，请检查输入！",
    "Invalid payment data received": "收到无效的支付数据",
    "Invalid payment gateway": "无效的支付网关",
    "Invalid response from payment gateway.": "支付网关响应无效。",
    "Invalid timestamp in blast cronjob file.": "Blast 定时任务文件中的时间戳无效。",
    "Invalid timestamp in user & history messages cronjob file.": "用户与历史消息定时任务文件中的时间戳无效。",
    "Invalid token or email": "无效的令牌或电子邮件",
    "Issuer: :cn": "签发者：:cn",
    "Journalism & Publishing": "新闻与出版",
    "Key": "密钥",
    "Keyword": "关键词",
    "Keyword already exists": "关键词已存在",
    "Language": "语言",
    "Language deleted successfully": "语言已成功删除",
    "Language file not found": "未找到语言文件",
    "language file?": "语言文件？",
    "Languages": "多语言",
    "Laravel": "Laravel",
    "Last blast cronjob run was :minutes minutes ago.": "上次群发定时任务运行于 :minutes 分钟前。",
    "Last Update": "最后更新",
    "Last Updated": "最后更新时间",
    "Last Used": "上次使用",
    "Last user & history messages cronjob run was :minutes minutes ago.": "上次用户与历史消息定时任务运行于 :minutes 分钟前。",
    "Latitude": "纬度",
    "Layout": "布局",
    "Leave it empty if you don’t want to name the conversation.": "如果不想命名会话，请留空。",
    "Legal": "法律",
    "Level": "级别",
    "License": "许可证",
    "License Validation": "许可证验证",
    "lifetime": "永久",
    "Lifetime": "终身",
    "Light": "浅色",
    "Limit Device": "设备限制",
    "Link": "链接",
    "Link copied successfully!": "链接复制成功！",
    "Link copied to clipboard!": "链接已复制到剪贴板！",
    "Link webhook": "Webhook 链接",
    "list": "列表",
    "List Message": "列表消息",
    "Lists auto respond": "自动响应列表",
    "LiteSpeed detected.": "检测到 LiteSpeed。",
    "Live Chat": "实时聊天",
    "Live Memory & Disk": "实时内存与磁盘",
    "Live WhatsApp Preview": "实时 WhatsApp 预览",
    "Load More": "加载更多",
    "Loading preview...": "正在加载预览...",
    "Loading...": "加载中...",
    "Local Node server not reachable.": "本地 Node 服务器无法访问。",
    "Localhost": "本地主机",
    "Localhost detected.": "检测到本地主机。",
    "Location Message": "位置消息",
    "Logging out...": "正在登出...",
    "Login": "登录",
    "Logistics & Supply Chain": "物流与供应链",
    "Logout": "登出",
    "Logout initiated.": "登出已启动。",
    "Logs": "日志",
    "Longitude": "经度",
    "Low": "低",
    "Main": "主",
    "Maintenance Shortcuts": "维护快捷方式",
    "Make sure you are using the correct link (wa.me\/p\/)": "请确保使用正确的链接 (wa.me\/p\/)",
    "Make sure you are using the correct link (whatsapp.com\/channel\/)": "请确保使用正确的链接 (whatsapp.com\/channel\/)",
    "Manage Homepage": "管理主页",
    "Manage Languages": "管理语言",
    "Manage Payments": "管理支付",
    "Manage Plan": "管理套餐",
    "Manage Plans": "管理套餐",
    "Manage Templates": "管理模板",
    "Manage Themes": "管理主题",
    "Manage Tickets": "管理工单",
    "Manage User": "管理用户",
    "Manual": "手动",
    "Manufacturing": "制造业",
    "Marketing": "市场营销",
    "Marketing & Advertising": "营销与广告",
    "Maximal 3 button": "最多 3 个按钮",
    "Maximal 4 button": "最多 4 个按钮",
    "Maximal 4 buttons": "最多 4 个按钮",
    "Maximal 5 option": "最多 5 个选项",
    "MB": "MB",
    "MCART Payment": "MCART 支付",
    "media": "媒体",
    "Media & Entertainment": "媒体与娱乐",
    "Media Message": "媒体消息",
    "Media Today": "今日媒体",
    "Media Type": "媒体类型",
    "Media Url": "媒体链接",
    "Medium": "中等",
    "Menu (Navigation)": "菜单（导航）",
    "Mercado Pago Payment": "Mercado Pago 支付",
    "Message": "消息",
    "Message *optional": "消息 *可选",
    "Message already sent": "消息已发送",
    "Message already sent, refresh page to update status": "消息已发送，请刷新页面以更新状态",
    "Message Content": "消息内容",
    "Message Limit": "消息限制",
    "Message sent successfully!": "消息发送成功！",
    "Message sent to :success number": "消息已发送至 :success 个号码",
    "Message sent when call is rejected": "通话被拒时发送的消息",
    "Message Source": "消息来源",
    "Message Templates": "消息模板",
    "Message Type": "消息类型",
    "Message type is required": "必须选择消息类型",
    "Message Types Today": "今日消息类型",
    "Message Variables & Spintax": "消息变量和 Spintax",
    "Messages": "消息",
    "Messages History": "消息历史",
    "Messages Limit": "消息上限",
    "Messages Read": "消息已读",
    "Messages Today": "今日消息",
    "Midtrans Payment": "Midtrans 支付",
    "Migrate": "迁移",
    "Mining": "采矿",
    "minutes ago": "分钟前",
    "Missing": "缺失",
    "Mode": "模式",
    "Model Name": "模型名称",
    "MPWA": "MPWA",
    "Mr.": "先生",
    "Multi Bot": "多机器人",
    "My Tickets": "我的工单",
    "MySQL": "MySQL",
    "N\/A": "无",
    "Name": "名称",
    "Name \/ Question": "名称 \/ 问题",
    "Name :": "名称：",
    "Name List": "名称列表",
    "Navbar Type": "导航栏类型",
    "Network error": "网络错误",
    "Never": "从不",
    "New Auto Reply": "新自动回复",
    "New Password": "新密码",
    "Next": "下一步",
    "Nginx detected.": "检测到 Nginx。",
    "No": "否",
    "No admin session found": "未找到管理员会话",
    "No Autoreplies added yet": "尚未添加自动回复",
    "No Campaigns added yet": "尚未添加活动",
    "No Chats Found": "未找到聊天",
    "No description available for this key.": "此键暂无说明。",
    "No external_id provided": "未提供 external_id",
    "No groups found!,try in a few minutes": "未找到群组，请稍后重试",
    "No information available.": "暂无信息。",
    "No Messages History": "没有消息历史",
    "No messages yet.": "暂无消息。",
    "No orders": "没有订单",
    "No permission": "无权限",
    "No phone number available for pairing": "没有可配对的电话号码",
    "No Phonebook Selected": "未选择电话簿",
    "No Plan": "没有套餐",
    "No records found": "未找到记录",
    "No reference provided": "未提供参考",
    "No results found": "未找到结果",
    "No templates found. Create your first template!": "未找到模板，请创建您的第一个模板！",
    "No tickets found": "未找到工单",
    "No users found": "未找到用户",
    "Node polling endpoint reachable.": "Node 轮询端点可访问。",
    "Node polling endpoint unreachable.": "Node 轮询端点无法访问。",
    "Node server configuration mismatch. Adjust TYPE_SERVER to other or hosting.": "Node 服务器配置不匹配，请将 TYPE_SERVER 调整为 other 或 hosting。",
    "Node server not reachable. Configure SSL for Node on Apache: :url": "Node 服务器不可访问，请在 Apache 上为 Node 配置 SSL：:url",
    "Non-Profit": "非营利组织",
    "Not compatible": "不兼容",
    "Notification": "通知",
    "Notification sent successfully!": "通知发送成功！",
    "Notifications": "通知",
    "Now": "现在",
    "NOWPayments Payment": "NOWPayments 支付",
    "Number": "号码",
    "Number :": "号码：",
    "Number already exists in this phonebook!": "该号码已存在于电话簿中！",
    "Number of devices limit in the trial.": "试用版设备数量限制。",
    "Number of messages limit in the trial.": "试用版消息数量限制。",
    "Numbers": "号码",
    "Oh Error :(": "哦，出错了 :(",
    "OK": "确定",
    "One Bot": "单机器人",
    "online": "在线",
    "Online": "在线",
    "Only one answer per number": "每个号码仅允许一个回复",
    "Only reply when sender is": "仅当发送者是",
    "Only works with images & videos": "仅适用于图片和视频",
    "Open": "打开",
    "Open Tickets": "未关闭工单",
    "Option": "选项",
    "Optional": "可选",
    "Options": "选项",
    "Order ID": "订单编号",
    "Order not found": "未找到订单",
    "Order not found.": "未找到订单。",
    "Orders": "订单",
    "Organization: :org": "组织：:org",
    "Other": "其他",
    "Overview of your usage": "您的使用概览",
    "Pairing Code": "配对码",
    "Pairing code received.": "已接收到配对码。",
    "Password": "密码",
    "Password Changed": "密码已更改",
    "Pastebin upload failed.": "上传至 Pastebin 失败。",
    "Paused": "已暂停",
    "Pay Now": "立即支付",
    "Pay with Cashfree": "使用 Cashfree 支付",
    "Pay with Fawaterk": "使用 Fawaterk 支付",
    "Pay with PayPal": "使用 PayPal 支付",
    "Paylink Payment": "Paylink 支付",
    "Payment": "支付",
    "Payment details are missing.": "缺少支付详情。",
    "Payment failed": "支付失败",
    "Payment failed!": "支付失败！",
    "Payment failed.": "支付失败。",
    "Payment for plan :title": "套餐 :title 的支付",
    "Payment gateway configuration updated successfully.": "支付网关配置更新成功。",
    "Payment gateway not specified": "未指定支付网关",
    "Payment Gateways": "支付网关",
    "Payment is pending": "支付待处理",
    "Payment not completed.": "支付未完成。",
    "Payment processed successfully": "支付处理成功",
    "Payment processed successfully.": "支付处理成功。",
    "Payment successful.": "支付成功。",
    "Payment URL not found in Fawaterk response": "在 Fawaterk 响应中未找到支付链接",
    "Payment was not completed.": "支付未完成。",
    "Paymob Payment": "Paymob 支付",
    "PayPal Payment": "PayPal 支付",
    "Paystack Payment": "Paystack 支付",
    "Pending": "待处理",
    "Personal": "个人",
    "Pharmaceutical": "制药",
    "Phone Book": "电话簿",
    "Phone book": "电话簿",
    "Phone Number": "电话号码",
    "Phone number is required for Call button": "呼叫按钮需要电话号码",
    "Phonebook": "电话簿",
    "Phonebook is empty, please add contact to phonebook.": "电话簿为空，请添加联系人。",
    "PhonePe Payment": "PhonePe 支付",
    "Photos & Videos": "照片与视频",
    "PHP": "PHP",
    "PHP :version => Too old, need upgrade (recommended)": "PHP :version => 版本过旧，需要升级（推荐）",
    "PHP :version => Valid (>= 8.2)": "PHP :version => 有效（>= 8.2）",
    "Plan": "套餐",
    "Plan added successfully!": "套餐添加成功！",
    "Plan deleted successfully.": "套餐已成功删除。",
    "Plan Features": "套餐功能",
    "Plan updated successfully!": "套餐更新成功！",
    "Plans": "套餐",
    "Please add at least one button": "请至少添加一个按钮",
    "Please add at least one row to each section": "请在每个部分至少添加一行",
    "Please add at least one section": "请至少添加一个部分",
    "Please enter message text": "请输入消息文本",
    "Please fill all required fields": "请填写所有必填字段",
    "Please fill all required fields.": "请填写所有必填字段。",
    "Please select a device first": "请先选择设备",
    "Please select a message type and fill the form": "请选择消息类型并填写表单",
    "Please select a message type first": "请先选择消息类型",
    "Please select a payment gateway.": "请选择支付网关。",
    "Please select Campaign Type": "请选择活动类型",
    "Please select device": "请选择设备",
    "Please select device first!": "请先选择设备！",
    "Please select Message Type": "请选择消息类型",
    "Please select PhoneBook": "请选择电话簿",
    "Please select phonebook to show contact": "请选择电话簿以显示联系人",
    "Please select valid datetime": "请选择有效的日期时间",
    "Poll Message": "投票消息",
    "Port Node JS": "Node JS 端口",
    "Press (Enter) to add keywords.": "按（Enter）键添加关键词。",
    "Preview": "预览",
    "Preview not available for this message type": "此消息类型无法预览",
    "Previous": "上一步",
    "Price": "价格",
    "Price:": "价格：",
    "Primary Color": "主色调",
    "Print Codes": "打印代码",
    "Priority": "优先级",
    "Proceed to Payment": "前往支付",
    "Processing": "处理中",
    "Product Message": "产品消息",
    "Product Name": "产品名称",
    "Product URL is required.": "必须填写产品链接。",
    "Products Input Type": "产品输入类型",
    "Products JSON Link": "产品 JSON 链接",
    "Progress": "进度",
    "Promotional": "促销",
    "Public Relations": "公共关系",
    "QR code received. Please scan.": "已接收二维码，请扫描。",
    "Quoted": "引用",
    "RAM Usage": "内存使用率",
    "Rate limit exceeded.": "超出速率限制。",
    "Read": "已读",
    "Real Estate": "房地产",
    "Real-time Processor Load": "实时处理器负载",
    "Receiver": "接收者",
    "Receiver Number": "接收号码",
    "Recommended": "推荐",
    "Recommended?": "推荐？",
    "Recovery Codes": "恢复代码",
    "Redirect URL not found in PhonePe response.": "在 PhonePe 响应中未找到重定向链接。",
    "Refresh": "刷新",
    "Regards,": "此致，",
    "Register": "注册",
    "Registrasi success,please sign in": "注册成功，请登录",
    "Registration disabled.": "注册已禁用。",
    "Registration enabled.": "注册已启用。",
    "Registration is currently disabled.": "当前注册功能已禁用。",
    "Regular hosting detected.": "检测到常规主机。",
    "Reject Call": "拒接来电",
    "Reject Call Automatically": "自动拒接来电",
    "Reloading in": "将在以下时间重新加载",
    "Remaining": "剩余",
    "Remember Me": "记住我",
    "Reminder": "提醒",
    "Remove": "移除",
    "Reopen Ticket": "重新打开工单",
    "Reply": "回复",
    "Reply only when sender is:": "仅当发送者是：",
    "Reports": "报告",
    "Requesting pairing code.": "正在请求配对码。",
    "Required": "必填",
    "Requirements": "系统要求",
    "Resend": "重新发送",
    "Resend message success": "消息重新发送成功",
    "Reset": "重置",
    "Reset Password": "重置密码",
    "Retail": "零售",
    "Returned to admin account": "已返回管理员账户",
    "Row Description": "行描述",
    "Row Title": "行标题",
    "Run database migrations": "运行数据库迁移",
    "Sales": "销售",
    "Samples": "样本",
    "Save": "保存",
    "Save Changes": "保存更改",
    "Save Plan": "保存套餐",
    "Save these codes in a safe place": "请将这些代码保存在安全的地方",
    "Save Timezone": "保存时区",
    "Scan": "扫描",
    "Scan QR code with Google Authenticator": "使用 Google 身份验证器扫描二维码",
    "Scan the following QR code using the Google Authenticator app": "请使用 Google 身份验证器应用扫描以下二维码",
    "Scan this QR code with your WhatsApp": "使用 WhatsApp 扫描此二维码",
    "Schedule": "计划",
    "Schedule Blasts": "计划群发",
    "Schedule List": "计划列表",
    "Schedule Message": "计划消息",
    "Schedule-run cronjob not working (It should not work)": "计划运行的定时任务未运行（它本不应运行）",
    "Scientific Research": "科学研究",
    "search": "搜索",
    "Search [CTRL + K]": "搜索 [CTRL + K]",
    "Search contacts": "搜索联系人",
    "Search phonebook": "搜索电话簿",
    "Search templates...": "搜索模板...",
    "Search...": "搜索...",
    "Section": "部分",
    "Section title cannot be empty": "部分标题不能为空",
    "Security": "安全",
    "Select a contact to start a conversation.": "选择一个联系人开始对话。",
    "Select a conversation first": "请先选择会话",
    "Select a message type to see preview": "选择消息类型以查看预览",
    "Select All": "全选",
    "Select Category": "选择类别",
    "Select Contact": "选择联系人",
    "Select Device": "选择设备",
    "Select Function": "选择功能",
    "Select Industry": "选择行业",
    "Select Language": "选择语言",
    "Select Message Type": "选择消息类型",
    "Select One": "选择一个",
    "Select PhoneBook": "选择电话簿",
    "Select Priority": "选择优先级",
    "Select Template": "选择模板",
    "Select Timezone:": "选择时区：",
    "Selected payment gateway is not available.": "所选支付网关不可用。",
    "Semi Dark": "半深色",
    "Send": "发送",
    "Send Button": "发送按钮",
    "Send List": "发送列表",
    "Send Location": "发送位置",
    "Send Media": "发送媒体",
    "Send Message": "发送消息",
    "Send Notification": "发送通知",
    "Send Poll": "发送投票",
    "Send Product": "发送产品",
    "Send Reply": "发送回复",
    "Send Sticker": "发送贴纸",
    "Send Text To Channel": "发送文字到频道",
    "Send To All": "发送给所有人",
    "Send VCard": "发送名片",
    "Sender": "发送者",
    "Sender Number \/ Device": "发送号码 \/ 设备",
    "Sent": "已发送",
    "Server": "服务器",
    "Server Configuration": "服务器配置",
    "Server Info": "服务器信息",
    "Server Type": "服务器类型",
    "Set message and destination": "设置消息和目标",
    "Setting": "设置",
    "Setting Server": "服务器设置",
    "Settings": "设置",
    "Settings Server": "设置服务器",
    "Settings updated successfully.": "设置更新成功。",
    "Setup AI Bot": "设置 AI 机器人",
    "Shortcuts": "快捷方式",
    "Sign In": "登录",
    "Sign in here": "在此登录",
    "Sign up": "注册",
    "Sign up here": "在此注册",
    "Single Message": "单条消息",
    "Site Config": "网站配置",
    "Site is not using HTTPS.": "网站未使用 HTTPS。",
    "Skins": "皮肤",
    "Some server requirements are not met": "部分服务器要求未满足",
    "something errors": "发生了一些错误",
    "Something errors!": "发生错误！",
    "Something went wrong": "出错了",
    "Something went wrong (dac)": "出错了 (dac)",
    "Something went wrong (dc)": "出错了 (dc)",
    "Something went wrong (pc)": "出错了 (pc)",
    "Something went wrong (rc)": "出错了 (rc)",
    "something went wrong when clearing campaign": "清除活动时出错",
    "something went wrong when deleting campaign": "删除活动时出错",
    "Something went wrong while delete all messages": "删除所有消息时出错",
    "Something went wrong while resending message": "重新发送消息时出错",
    "Something went wrong!": "发生错误！",
    "Something went wrong! (cp)": "发生错误！(cp)",
    "Something went wrong! (dt)": "发生错误！(dt)",
    "Something went wrong! (fg)": "发生错误！(fg)",
    "Sports": "体育",
    "SSL Certificate for :host": ":host 的 SSL 证书",
    "SSL certificate generated successfully, please restart NodeJS": "SSL 证书生成成功，请重启 NodeJS",
    "SSL certificate not configured for Apache. Follow instructions: :url": "Apache 未配置 SSL 证书，请按说明操作：:url",
    "SSL origin check passed.": "SSL 源检查通过。",
    "Start": "开始",
    "Start Connection.": "开始连接。",
    "Start typing to see preview": "开始输入以查看预览",
    "Start\/Stop AI updated": "启动／停止 AI 已更新",
    "status": "状态",
    "Status": "状态",
    "Status is required": "状态为必填项",
    "Status not changed": "状态未更改",
    "Status updated successfully": "状态更新成功",
    "Step 1": "步骤 1",
    "Step 2": "步骤 2",
    "Step 3": "步骤 3",
    "Sticker": "贴纸",
    "Sticker Message": "贴纸消息",
    "Stop": "停止",
    "Stop AI from conversation": "停止 AI 对话",
    "Storage is already working correctly as a folder.": "存储已作为文件夹正常工作。",
    "Storage link created using Artisan.": "使用 Artisan 创建了存储链接。",
    "Storage link created using symlink.": "使用符号链接创建了存储链接。",
    "Storage link exists.": "存储链接已存在。",
    "Stripe Payment": "Stripe 支付",
    "Submit": "提交",
    "Subscription Expired": "订阅已过期",
    "Subscription expired must be greater than today": "订阅到期时间必须晚于今天",
    "Subscription for :title": ":title 的订阅",
    "success": "成功",
    "Success": "成功",
    "Success add contact!": "成功添加联系人！",
    "Success add tag!": "成功添加标签！",
    "Success clear phonebook!": "成功清空电话簿！",
    "Success create campaign!, please wait until the campaign is finished.": "活动创建成功！请等待活动完成。",
    "Success delete all campaign!": "成功删除所有活动！",
    "Success delete all contact!": "成功删除所有联系人！",
    "Success delete contact!": "成功删除联系人！",
    "Success delete tag!": "成功删除标签！",
    "Success import contact!": "成功导入联系人！",
    "Success set new Api Key": "成功设置新的 API 密钥",
    "Success Update configuration!": "配置更新成功！",
    "Successfully updated to version (:version)": "成功更新至版本 (:version)",
    "Summary": "摘要",
    "Support": "支持",
    "Symlink and exec are disabled. Files copied manually to public\/storage.": "符号链接与 exec 已禁用，文件已手动复制到 public\/storage。",
    "System": "系统",
    "System Installation": "系统安装",
    "System Instructions": "系统说明",
    "System Instructions (Prompt)": "系统说明（提示）",
    "System Resources": "系统资源",
    "Tag": "标签",
    "Technical": "技术",
    "Technology": "科技",
    "Telecommunications": "电信",
    "template": "模板",
    "Template created successfully!": "模板创建成功！",
    "Template Customizer": "模板定制器",
    "Template deleted successfully!": "模板删除成功！",
    "Template Information": "模板信息",
    "Template Name": "模板名称",
    "Template name is required": "模板名称为必填项",
    "Template Preview": "模板预览",
    "Template processed successfully": "模板处理成功",
    "Template status updated successfully!": "模板状态更新成功！",
    "Template updated successfully!": "模板更新成功！",
    "Templates": "模板",
    "Test": "测试",
    "Test connection": "测试连接",
    "Test Message": "测试消息",
    "Test Messages": "测试消息",
    "Testing CURL connection to :url ...": "正在测试 CURL 连接至 :url ...",
    "Testing CURL connection...": "正在测试 CURL 连接...",
    "Testing...": "测试中...",
    "text": "文本",
    "Text": "文本",
    "Text Message": "文本消息",
    "Text To Channel": "发送文字到频道",
    "The channel used for logging.": "用于日志记录的通道。",
    "The connection used for job queues.": "用于任务队列的连接。",
    "The default sender email address.": "默认发件人邮箱地址。",
    "The default sender name.": "默认发件人名称。",
    "The driver used for broadcasting events.": "用于事件广播的驱动程序。",
    "The driver used for caching.": "用于缓存的驱动程序。",
    "The driver used for sending emails (e.g., smtp).": "用于发送邮件的驱动程序（如 smtp）。",
    "The driver used for session management.": "用于会话管理的驱动程序。",
    "The driver used for the file system (e.g., local, s3).": "用于文件系统的驱动程序（如 local、s3）。",
    "The email of the buyer or license holder.": "购买者或许可证持有者的电子邮件。",
    "The encryption type used for emails (e.g., tls).": "用于电子邮件的加密类型（如 tls）。",
    "The environment of the application (e.g., local for development, production for live use).": "应用程序的环境（例如开发使用 local，生产使用 production）。",
    "The given data was invalid.": "提供的数据无效。",
    "The host address for the email service.": "电子邮件服务的主机地址。",
    "The host address of the database.": "数据库主机地址。",
    "The image size for DALLE API.": "DALLE API 的图像尺寸。",
    "The level of logs to record (e.g., debug, error).": "要记录的日志级别（如 debug、error）。",
    "The lifetime of a session, in minutes.": "会话的有效期（分钟）。",
    "The model used in ChatGPT (e.g., gpt-3.5-turbo).": "ChatGPT 使用的模型（如 gpt-3.5-turbo）。",
    "The model used in Claude.": "Claude 使用的模型。",
    "The model used in Gemini.": "Gemini 使用的模型。",
    "The name of the application, shown in page titles and notifications.": "应用程序名称，将显示在页面标题和通知中。",
    "The name of the database.": "数据库名称。",
    "The number you are trying to reach does not exist, or you do not have permission.": "您尝试联系的号码不存在或您没有权限。",
    "The password for the database connection.": "数据库连接密码。",
    "The password for the email service.": "电子邮件服务密码。",
    "The plan has been paid.": "套餐已付款。",
    "The port used for the email service.": "电子邮件服务使用的端口。",
    "The port used to connect to the database.": "用于连接数据库的端口。",
    "The powerful open-source platform to send and manage WhatsApp messages.": "强大的开源平台，用于发送和管理 WhatsApp 消息。",
    "The provided credentials do not match our records.": "提供的凭据与我们的记录不匹配。",
    "The ticket has been answered.": "工单已被回复。",
    "The ticket has been created.": "工单已创建。",
    "The ticket has been reopened successfully.": "工单已成功重新打开。",
    "The ticket is closed.": "工单已关闭。",
    "The ticket was successfully created": "工单创建成功",
    "The ticket was successfully replyed.": "工单已成功回复。",
    "The URL for the ChatGPT API.": "ChatGPT API 的 URL。",
    "The URL for the Claude API.": "Claude API 的 URL。",
    "The URL for the DALLE API.": "DALLE API 的 URL。",
    "The URL for the Gemini API.": "Gemini API 的 URL。",
    "The username for the database connection.": "数据库连接的用户名。",
    "The username for the email service.": "电子邮件服务的用户名。",
    "Theme": "主题",
    "Theme activated successfully": "主题激活成功",
    "Theme deleted successfully": "主题删除成功",
    "Theme Preview": "主题预览",
    "Themes Manager": "主题管理器",
    "Theming": "主题化",
    "There is an error in the variables, please check all inputs": "变量中存在错误，请检查所有输入。",
    "There is an issue with your SMTP settings": "您的 SMTP 设置存在问题。",
    "There is no user with this username": "没有使用此用户名的用户。",
    "There is problem": "出现问题",
    "This subscription has already been activated.": "此订阅已被激活。",
    "This ticket is closed": "此工单已关闭",
    "Ticket Details": "工单详情",
    "Tickets": "工单",
    "Timezone": "时区",
    "Timezone updated successfully": "时区更新成功",
    "Tip: {version} will be replaced with the app version": "提示：{version} 将被替换为应用版本号",
    "Title": "标题",
    "Title List": "标题列表",
    "Today": "今天",
    "Today at a glance": "今日概览",
    "Top Contacts Today": "今日热门联系人",
    "Total": "总计",
    "Total :successRate% successful message rate": "总成功率：:successRate%",
    "Total Orders": "订单总数",
    "Total Paid": "已支付总额",
    "Total Receiver": "接收总数",
    "Total Tickets": "工单总数",
    "Total time: :seconds seconds": "总耗时：:seconds 秒",
    "Total:": "总计：",
    "Translated": "已翻译",
    "Translations updated successfully": "翻译更新成功",
    "Transportation": "交通运输",
    "Travel & Tourism": "旅游业",
    "trial": "试用",
    "Trial": "试用",
    "Trial Days": "试用天数",
    "Trial processed successfully.": "试用处理成功。",
    "Tripay Payment": "Tripay 支付",
    "Troubleshoot": "故障排除",
    "Two-Factor Authentication": "双重验证",
    "Type": "类型",
    "Type a message": "输入消息",
    "Type Keyword": "输入关键字",
    "Type Message": "输入消息",
    "Type Reply": "输入回复",
    "Type your 6 digit security code": "输入您的 6 位安全代码",
    "Type your message ...": "输入您的消息...",
    "Typing": "正在输入",
    "Unable to connect to SSL on :host::port": "无法连接到 :host::port 的 SSL。",
    "Unable to create Fawaterk invoice": "无法创建 Fawaterk 发票。",
    "Unable to create PayPal order": "无法创建 PayPal 订单。",
    "Unable to get Paylink payment URL.": "无法获取 Paylink 支付链接。",
    "Unable to get payment session from Cashfree.": "无法从 Cashfree 获取支付会话。",
    "Unable to initiate PhonePe payment.": "无法启动 PhonePe 支付。",
    "Unable to verify payment status.": "无法验证支付状态。",
    "Unable to verify payment.": "无法验证支付。",
    "Unauthorized": "未授权",
    "Unauthorized access.": "未经授权的访问。",
    "Uncategorized": "未分类",
    "Unexpected error during upload.": "上传过程中发生意外错误。",
    "Unknown": "未知",
    "Unknown check type.": "未知检查类型。",
    "Unknown server type.": "未知服务器类型。",
    "Unlimited": "无限制",
    "Update": "更新",
    "Update Template": "更新模板",
    "Update Version": "更新版本",
    "Updated": "已更新",
    "Updating...": "正在更新...",
    "Upload failed!": "上传失败！",
    "Uploading...": "正在上传...",
    "URL": "URL",
    "URL is required for URL button": "URL 按钮需要填写链接",
    "URL Node": "节点 URL",
    "Usage": "使用情况",
    "Usage Count": "使用次数",
    "Use Country Code ( without + )": "使用国家区号（不含 + ）",
    "Use defaul": "使用默认值",
    "Use Spintax to randomize text with {A|B}. Tokens:": "使用 Spintax 通过 {A|B} 随机化文本。标记：",
    "Use Template": "使用模板",
    "Use this code to pair your device": "使用此代码配对您的设备",
    "Used": "已使用",
    "user": "用户",
    "User": "用户",
    "User & history messages cronjob hasn't run in over 24 hours. It may not be working.": "用户与历史消息定时任务已超过 24 小时未运行，可能未正常工作。",
    "User & history messages cronjob hasn't run. It may not be working: userandhistory.txt": "用户与历史消息定时任务未运行，可能未正常工作：userandhistory.txt",
    "User & history messages cronjob is running, but not every 10 minutes. Please check your external scheduler.": "用户与历史消息定时任务正在运行，但未每 10 分钟执行一次，请检查外部调度器。",
    "User & history messages cronjob is working correctly.": "用户与历史消息定时任务运行正常。",
    "User :username successfully created": "用户 :username 创建成功",
    "User created successfully": "用户创建成功",
    "User deleted successfully": "用户删除成功",
    "User Details": "用户详情",
    "User Registration": "用户注册",
    "User updated successfully": "用户更新成功",
    "Username": "用户名",
    "Users": "用户",
    "Utilities": "实用工具",
    "Valid From: :date": "有效期自：:date",
    "Valid To: :date": "有效期至：:date",
    "validation.accepted": ":attribute 必须被接受。",
    "validation.accepted_if": "当 :other 为 :value 时，:attribute 必须被接受。",
    "validation.active_url": ":attribute 不是有效的 URL。",
    "validation.after": ":attribute 必须是 :date 之后的日期。",
    "validation.after_or_equal": ":attribute 必须是 :date 当天或之后的日期。",
    "validation.alpha": ":attribute 只能包含字母。",
    "validation.alpha_dash": ":attribute 只能包含字母、数字、破折号和下划线。",
    "validation.alpha_num": ":attribute 只能包含字母和数字。",
    "validation.array": ":attribute 必须是数组。",
    "validation.before": ":attribute 必须是 :date 之前的日期。",
    "validation.before_or_equal": ":attribute 必须是 :date 当天或之前的日期。",
    "validation.between.array": ":attribute 的项目数必须介于 :min 和 :max 之间。",
    "validation.between.file": ":attribute 必须介于 :min 到 :max KB 之间。",
    "validation.between.numeric": ":attribute 必须介于 :min 到 :max 之间。",
    "validation.between.string": ":attribute 必须介于 :min 到 :max 个字符之间。",
    "validation.boolean": ":attribute 字段必须为 true 或 false。",
    "validation.confirmed": ":attribute 确认不匹配。",
    "validation.current_password": "密码不正确。",
    "validation.date": ":attribute 不是有效日期。",
    "validation.date_equals": ":attribute 必须等于日期 :date。",
    "validation.date_format": ":attribute 不符合格式 :format。",
    "validation.declined": ":attribute 必须被拒绝。",
    "validation.declined_if": "当 :other 为 :value 时，:attribute 必须被拒绝。",
    "validation.different": ":attribute 和 :other 必须不同。",
    "validation.digits": ":attribute 必须为 :digits 位数字。",
    "validation.digits_between": ":attribute 必须在 :min 到 :max 位数字之间。",
    "validation.dimensions": ":attribute 的图像尺寸无效。",
    "validation.distinct": ":attribute 字段的值重复。",
    "validation.email": ":attribute 必须是有效的电子邮件地址。",
    "validation.ends_with": ":attribute 必须以以下之一结尾：:values。",
    "validation.enum": "所选的 :attribute 无效。",
    "validation.exists": "所选的 :attribute 无效。",
    "validation.file": ":attribute 必须是文件。",
    "validation.filled": ":attribute 字段不能为空。",
    "validation.gt.array": ":attribute 必须多于 :value 个项目。",
    "validation.gt.file": ":attribute 必须大于 :value KB。",
    "validation.gt.numeric": ":attribute 必须大于 :value。",
    "validation.gt.string": ":attribute 必须多于 :value 个字符。",
    "validation.gte.array": ":attribute 必须至少有 :value 个项目。",
    "validation.gte.file": ":attribute 必须大于或等于 :value KB。",
    "validation.gte.numeric": ":attribute 必须大于或等于 :value。",
    "validation.gte.string": ":attribute 必须多于或等于 :value 个字符。",
    "validation.image": ":attribute 必须是图片。",
    "validation.in": "所选的 :attribute 无效。",
    "validation.in_array": ":attribute 字段不存在于 :other 中。",
    "validation.integer": ":attribute 必须是整数。",
    "validation.ip": ":attribute 必须是有效的 IP 地址。",
    "validation.ipv4": ":attribute 必须是有效的 IPv4 地址。",
    "validation.ipv6": ":attribute 必须是有效的 IPv6 地址。",
    "validation.json": ":attribute 必须是有效的 JSON 字符串。",
    "validation.lt.array": ":attribute 必须少于 :value 个项目。",
    "validation.lt.file": ":attribute 必须小于 :value KB。",
    "validation.lt.numeric": ":attribute 必须小于 :value。",
    "validation.lt.string": ":attribute 必须少于 :value 个字符。",
    "validation.lte.array": ":attribute 不能超过 :value 个项目。",
    "validation.lte.file": ":attribute 必须小于或等于 :value KB。",
    "validation.lte.numeric": ":attribute 必须小于或等于 :value。",
    "validation.lte.string": ":attribute 必须少于或等于 :value 个字符。",
    "validation.mac_address": ":attribute 必须是有效的 MAC 地址。",
    "validation.max.array": ":attribute 不能超过 :max 个项目。",
    "validation.max.file": ":attribute 不能大于 :max KB。",
    "validation.max.numeric": ":attribute 不能大于 :max。",
    "validation.max.string": ":attribute 不能超过 :max 个字符。",
    "validation.mimes": ":attribute 必须是以下类型的文件：:values。",
    "validation.mimetypes": ":attribute 必须是以下类型的文件：:values。",
    "validation.min.array": ":attribute 至少要有 :min 个项目。",
    "validation.min.file": ":attribute 至少为 :min KB。",
    "validation.min.numeric": ":attribute 必须至少为 :min。",
    "validation.min.string": ":attribute 必须至少为 :min 个字符。",
    "validation.multiple_of": ":attribute 必须是 :value 的倍数。",
    "validation.not_in": "所选的 :attribute 无效。",
    "validation.not_regex": ":attribute 格式无效。",
    "validation.numeric": ":attribute 必须是数字。",
    "validation.password": "密码错误。",
    "validation.present": ":attribute 字段必须存在。",
    "validation.prohibited": ":attribute 字段被禁止。",
    "validation.prohibited_if": "当 :other 为 :value 时，禁止使用 :attribute 字段。",
    "validation.prohibited_unless": "除非 :other 在 :values 中，否则禁止使用 :attribute 字段。",
    "validation.prohibits": ":attribute 字段禁止存在 :other。",
    "validation.regex": ":attribute 格式无效。",
    "validation.required": ":attribute 字段为必填项。",
    "validation.required_array_keys": ":attribute 字段必须包含以下条目：:values。",
    "validation.required_if": "当 :other 为 :value 时，:attribute 字段为必填项。",
    "validation.required_unless": "除非 :other 在 :values 中，否则 :attribute 字段为必填项。",
    "validation.required_with": "当存在 :values 时，:attribute 字段为必填项。",
    "validation.required_with_all": "当存在 :values 时，:attribute 字段为必填项。",
    "validation.required_without": "当 :values 不存在时，:attribute 字段为必填项。",
    "validation.required_without_all": "当 :values 均不存在时，:attribute 字段为必填项。",
    "validation.same": ":attribute 和 :other 必须匹配。",
    "validation.size.array": ":attribute 必须包含 :size 个项目。",
    "validation.size.file": ":attribute 必须为 :size KB。",
    "validation.size.numeric": ":attribute 必须为 :size。",
    "validation.size.string": ":attribute 必须为 :size 个字符。",
    "validation.starts_with": ":attribute 必须以以下之一开头：:values。",
    "validation.string": ":attribute 必须是字符串。",
    "validation.timezone": ":attribute 必须是有效的时区。",
    "validation.unique": ":attribute 已被占用。",
    "validation.uploaded": ":attribute 上传失败。",
    "validation.url": ":attribute 必须是有效的 URL。",
    "validation.uuid": ":attribute 必须是有效的 UUID。",
    "Value": "值",
    "VCard": "名片",
    "VCard Message": "名片消息",
    "Version:": "版本：",
    "Via": "通过",
    "Video": "视频",
    "View": "查看",
    "View Clear": "清除视图缓存",
    "View Contact": "查看联系人",
    "View Message": "查看消息",
    "View Once": "仅查看一次",
    "View Product": "查看产品",
    "Views": "查看数",
    "Visit": "访问",
    "Voice Note": "语音留言",
    "WA_URL_SERVER is invalid.": "WA_URL_SERVER 无效。",
    "WA_URL_SERVER must include port for other\/local.": "WA_URL_SERVER 必须包含端口（用于 other 或 local）。",
    "WA_URL_SERVER should not include port for hosting.": "WA_URL_SERVER 不应包含端口（用于 hosting）。",
    "Wait": "等待",
    "Waiting": "等待中",
    "Waiting for logs...": "正在等待日志...",
    "Waiting for payment confirmation.": "等待付款确认中。",
    "We have emailed your password reset link!": "我们已将密码重置链接发送到您的电子邮箱！",
    "Web": "网页",
    "Webhook": "Webhook",
    "Webhook read has been updated": "Webhook 读取已更新",
    "Webhook reject call has been updated": "Webhook 拒接来电已更新",
    "Webhook typing has been updated": "Webhook 正在输入已更新",
    "Webhook URL": "Webhook 地址",
    "Webhook URL has been updated": "Webhook 地址已更新",
    "WebSocket endpoint reachable.": "WebSocket 端点可访问。",
    "WebSocket secure not reachable. Configure SSL for Node on Apache: :url": "安全 WebSocket 不可访问，请在 Apache 上为 Node 配置 SSL：:url",
    "Welcome": "欢迎",
    "Welcome to": "欢迎来到",
    "Whatsapp": "Whatsapp",
    "Whatsapp Account": "Whatsapp 账户",
    "Whatsapp Account :number": "Whatsapp 账户 :number",
    "Whatsapp Info": "Whatsapp 信息",
    "WhatsApp Product URL": "WhatsApp 产品链接",
    "Whtsapp server unable to reach": "无法连接到 Whatsapp 服务器",
    "Witing For node server..": "正在等待 Node 服务器..",
    "Wrap {A|B}": "包裹 {A|B}",
    "Xendit Payment": "Xendit 支付",
    "Yes": "是",
    "You are logged in as user": "您已以用户身份登录",
    "You are receiving this email because we received a password reset request for your account.": "您收到此邮件是因为我们收到了您账户的密码重置请求。",
    "You are using the latest version.": "您正在使用最新版本。",
    "You can not delete admin": "您不能删除管理员账户",
    "You can use Recovery Codes if you accidentally delete the Google Authenticator app or lose your phone. Use these codes when logging in instead of the app": "如果您不小心删除了 Google 身份验证器应用或丢失了手机，可以使用恢复代码登录。",
    "You Can't Generate SSL For Localhost": "无法为 Localhost 生成 SSL。",
    "You cannot use the trial plan again.": "您不能再次使用试用套餐。",
    "You do not have access to this feature, you can purchase a new plan, or upgrade your plan.": "您没有访问此功能的权限，请购买或升级套餐。",
    "You do not have permission to create a user": "您没有创建用户的权限。",
    "You do not have permission to show a user": "您没有查看用户的权限。",
    "You do not have permission to use this feature, Please purchase\/upgrade your plan": "您没有使用此功能的权限，请购买或升级套餐。",
    "You don't have enough messages, buy a plan or upgrade your account.": "您的消息数量不足，请购买套餐或升级账户。",
    "You have another campaign in status processing or waiting in same device": "同一设备上已有一个正在处理或等待的活动。",
    "You have made too many requests. Please wait a while before trying again.": "您请求过于频繁，请稍后再试。",
    "You have reached the limit of devices!": "您已达到设备数量限制！",
    "You no longer have enough messages, recharge your message counter or upgrade your plan.": "您的消息额度不足，请充值或升级套餐。",
    "You should stop the following cronjob (schedule-run).": "您应停止以下定时任务（schedule-run）。",
    "Your auto reply was added!": "您的自动回复已添加！",
    "Your auto reply was deleted": "您的自动回复已删除",
    "Your auto reply was edited!": "您的自动回复已编辑！",
    "Your browser does not support the video tag.": "您的浏览器不支持 video 标签。",
    "Your current plan": "您当前的套餐",
    "your number is": "你的号码是",
    "Your password has been reset successfully.": "您的密码已重置成功。",
    "Your payment is being processed.": "您的付款正在处理中。",
    "Your plan device statistics": "您的套餐设备统计",
    "Your plan is lifetime": "您的套餐为终身版",
    "Your sender is not connected!": "您的发送端未连接！",
    "Your subscription has expired, please renew your subscription.": "您的订阅已过期，请续订。",
    "Your subscription is expired. Please renew your subscription.": "您的订阅已到期，请续订。",
    "{Hi|Hello}": "{嗨|你好}",
    "{random_text} is 4 random letters, e.g.": "{random_text} 是4个随机字母，例如：",
    "© :year :site_name. All rights reserved.": "© :year :site_name. 保留所有权利。"
}
